[突發] 尖沙咀站淨係得一度閘比入

人多到癲

唔明

記者係到呀

人流管制 月台已經無位 比你入去都冇用